一個網上打機既團友無啦啦真人死鬼左

...真係幾震撼,30幾歲仔細老婆嫩咁就走左,人真係好化學,話無就無

*吸氣*

點死

中風

哇 咁後生中風

都好過三十幾都單身

Btw rip

好多野真係估唔到,個女仲要一歲幾 成件事好得人驚

真係好難接受,死亡聽落去好似好遙遠,但黎得好突然

平既打機打到幾點

每次見同自己差唔多年紀嘅突然走咗都會覺得有啲愕然

無乜呀,隻GAME一年前國戰時可能日日爆肝,不過而家都淡左落黎,大家都棄棄地,反而無啦啦聽到佢死係比較突然